點睇蕭生話同情ck同情陳雲呢d傻人

叫佢地記得準時食藥